{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67951&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평산타펜션"
    },
    "text": "五葉松の森とフィトンチッドをたっぷり受けながら散歩できるペンションがあります。 当ペンションは共用プール、バーベキュー場、フットサル場、カラオケなど様々な付帯施設を備えています。 ペンション周辺には中米山天文台があり、車で3分で到着できます。 また、セミワンまでは車で23分、トゥムルモリまでは車で28分かかります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 駐車も可能で、ペンションの送迎サービスも提供しています。 客室としては黄土35坪、黄土25坪、ドームハウスB棟があり、ドームハウスB棟はカラオケ機器が設置されており、24時までご利用いただけます。 プールは2023年5月27日から9月24日まで利用可能で、水深が120cmなので、お子様連れの入場者には安全装備をご用意しております。 ペンション内ではバスケットボール、卓球、足球が無料で利用でき、キャンプファイヤーも利用可能です。 宿泊にはいくつかの注意事項があります。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊を利用できず、ご利用の際にはキャンセルや払い戻しはできません。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には中米山天文台があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは2023年5月27日から9月24日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの水深は120cmです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるスポーツ施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではバスケットボール、卓球、足球が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者なしでは宿泊を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用の際にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 318
    }
}